# Algos

Эта база знаний только начинает расти. По мере своего роста здесь будет появляться все больше и больше реализация разных алгоритмов.
Планирую в будущем прикладывать к реализациям еще и картинки/видео.


